［屌你老母］未來數年預算赤字 繼續爭「明日大嶼」研究5億撥款 黃緯倫：盼社會放開懷抱 畀個機會

估算耗資逾 6000 億元的明日大嶼計劃，在最新發表的《財政預算案》中亦有提及，政府指希望在下個財政年度盡快爭取撥款，開展「明日大嶼」的工程、規劃和財務評估等相關研究。發展局局長黃緯倫今天表示，自己尊重外間對計劃耗資的質疑，但盼望社會對明日大嶼「畀個機會」，讓填海計劃的前期研究能早日開展，
⋯⋯⋯

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229